香港人真係有$ 當7000萬係碎銀 凍結咗嬲2日冇反應

Retweet啦
聽晚出嚟同國際講
今日凍結得星火7000萬
聽日可以凍結你戶口！

推

請問可以點做呢 ?

未FC 就sanction hsbc?

有不反
7000萬血汗$
星火同香港人無罪！

要變國際新聞
香港私有產權保障成疑
外資如何做生意？
仲金融中心？

唔關匯豐事, 唔好制裁, 好多5仔是手

大家星期日有時間，記住加入香港金融業職工總會做會員呀！

我哋可唔可以為大家發聲，可以做到咩地步，全靠會員的支持

冇會員，政府點解要理你呢，資方點解要理你呢...

所以唔好等，今日就加入啦

PS: 就算唔係金融界的同業，都麻煩like and share，俾多一個人睇到，就多一分機會團結同路人，拜托拜托🙏

#香港金融業職工總會
#香港金總
#HKFU
#收會員

香港獨立唯一出路

f你老母咩
cut匯豐戶口唔係匯豐cut唔通你老母cut？

你哋聽日問主辦單位可否站埋台宣傳？

我哋聽日會站台呀

Good
好似冇乜人關心此集會
7000萬好肉赤

又有星🔥手足被拉

所以我哋嬲到出咗聲明，聲討班黑警

愛比暴力多 與警暴割席

停止暴力 回歸理性
停止警暴 回應訴求

知道
蘋果有報

Push

啲集會post個個都推唔郁咁

依個比今個維吾爾集會更推唔郁

"sanction hsbc and the HK Govt for arbitrarily freezing assets"
hsbc係有cut戶口 不過而家佢寫因為freeze asset 所以要sanction hsbc

有線話今日得近千人
唉

真

再係咁肯定搞埋612

聲援維吾爾族集會？

我求吓大家俾多次機會匯豐啦，好唔好？

建議大家千祈唔好用以下方法令匯豐除咗賺少咗錢之外仲要倒蝕

戶口除咗要keep少少結餘之外，仲要經常有轉帳呀

因為低結餘帳戶，匯豐冇錢賺之外每個account仲可能要蝕埋maintenance fee俾個客。而每單transaction佢哋個system係要成本嘅。最貴係櫃位 > 專人電話理財 > 語音電話理財 = ATM > 網上理財(係咁上下）。以我幾年前嘅印象係每單交易，佢哋成本係十幾至$50蚊一單（希望有知情人事update 吓有冇改變）

如果大家一日不斷係saving 轉錢去支票戶口，又係支票戶口轉返轉頭會點呢？

之前政府都講咗每宗交稅嘅交易涉及政府開支平均為$3蚊，如果大家經匯豐$1蚊1蚊咁交稅比政府會點呢？

大家千祈唔好咁做呀，我求吓你哋

7000萬當碎銀

大家幫手宣傳下，ig,fb,tg,Twitter 同你身邊既朋友。

1223聲援星火
已獲發不反對通知書
19:00 愛丁堡！

幫手推上熱門
「星火不息 燃點國際」集會 獲發不反對通知書

已獲發不反對通知書

推呀！

係阿
隔離post仲話好多人
我哋基數係300萬 9成9休息都有3萬人阿。。。

1223 19:00 愛丁堡！

因為區選贏到沖昏頭腦

大家幫手宣傳下，ig,fb,tg,Twitter 同你身邊既朋友。

1223聲援星火
已獲發不反對通知書
19:00 愛丁堡！

［急］開心過後海傍摩天輪大合照

長期戰黎，一次小人，咪下次早d文宣

唔關事

推呀

真
都cls

我覺得連儂牆被清關係大

但依家貼都風險大增

次次集會和你shop都少人
遊行反而多
到底點解

係 近排啲集會好少牆有貼
清又清得密 咬又咬密咗

Yes
與其放負
不如動員身邊人

一人經過貼一張 當1%人行動已經3萬張
問題係冇咁多人行動

唉

原來中環有聽日都有個和你lunch聲援星火

中環和你lunch - 支援「星火不息 燃點國際」
Lunch with you in Central - supporting the “SPARKing the Free World Afire” rally

日期 Date : 12.23 星期一 Mon
時間 Time : 13:00
地點 Venue : to be announced 有待公佈

*地點將於12:15於此channel 公佈
*Location to be announced at 12:15 on this channel

PS: 請好好保護自己及同行手足，帶備口罩與文宣
Wear mask and bring signs; protect yourself and your fellow supporters

5DN1L·HK 中環移動
@Central_5DN1L_HK

Push 1223
1900 愛丁堡

不要只喺連登Po

【正式宣佈】 12.25 SUCK the Christmas 聖誕三部曲行動

日日推緊twitter
聽日又有集會

HSBC呢單野真係一條極好既國際戰線黎
美國想做佢好耐
依家就好似人權法咁 推一推佢就有哂道德高地去做
大家關注下國際戰線阿

是但啦
可以點?
有嬲過is ok

非常同意
搞手又係打開國際線嘅hiiad

出硬

屌你

幫推

唔好意思 謝一謝位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

香港獨立 唯一出路

請推出連登

[每日 Repost] 有個痴線佬發起以#50Cents4HSBC challenge 狙擊匯豐

國際未太意會到私有産權危險

不關匯豐事

香港獨立

裝修匯豐啦 仲忍

琴日夜晚9點將軍澳海邊有浮屍
冇人講？？？？？

我第一個著眼點係有無影響支援手足 , 而星火講左無影響 , 所以就唔感覺太迫切 , 亦唔認為支共可以充公到筆錢 , 如果純粹錢嘅問題亦可以再捐過

但你就只著眼錢 , 錢 , 錢

你on9？

大家係咪喺Twitter不斷推緊囉，除咗咁仲有咩方法變成國際新聞，你淨係講個目的出嚟

咁聽日咪出嚟囉
咩冇反應
除非你話除咗集會仲有行動可以幫到件事啫

聽日出嚟

我怕少人

咪臭係
有人仲話再捐過勁on9

當然會！

香港獨立，唯一出路

香港人已被溫水煮蛙
被送中被凍結戶口都唔知 仲要繼續放錢係匯豐

匯豐打手死全家

最重要佢唔係用星火個名而係用 "The Prime Management Service Ltd"收款
咁就好似隱瞞左佢係political exposed person 根據現行financial regulation hsbc 唔俾佢用呢個戶口繼續做呢個function 真係錯咩?

Retweet啦
聽晚出嚟同國際講
今日凍結得星火7000萬
令手足支援受阻
聽日可以凍結你戶口！

聽晚見！

用普通公司戶口做籌款做基金用途，全世界銀行只要一發現，戶主冇合理解釋都會close account架啦，年中大把人用個人戶口收ig shop錢都會cut戶口架啦，又要用銀行又要唔跟規矩玩，到人地唔授星火玩就喊打喊殺咁，輸打贏要到呢

推。

True

係 所有銀行都會咁做
匯豐咁遲先行動已經算係咁

希望聽日有不反有人出啦

返工拉同事出去

依家少咗tg
叫多啲人出嚟

得禁少正皮

香港獨立 唯一出路

Super

Welcome to Gboard clipboard, any text that you copy will be saved here.

香港獨立，唯一選擇

push

大家要推出連登

pish

預期會多啲
樂觀啲諗都叫塞滿咗愛丁堡
始終唔算好多宣傳

佢地唔會試到好似中国冇啦啦比人收樓
放工返到屋企成棟樓無咗又無合理賠償嘅對待

我打傷俾返塊膠布你痴咪得囉，唔好嬲我呀

你俾人凍結資產
去申訴仲會被拉

一定要聽日多啲人出黎炒熱返件事

仲係好撚嬲

要keep住
不可以慣

香港人好有錢

我戶口都無錢 唉

Tui

大家幫手宣傳下，ig,fb,tg,Twitter 同你身邊既朋友。

1223聲援星火
已獲發不反對通知書
19:00 愛丁堡！

幫手推上熱門
「星火不息 燃點國際」集會 獲發不反對通知書

香港人真係有$ 當7000萬係碎銀 凍結咗嬲2日冇反應

［急］開心過後海傍摩天輪大合照

（新德國聯署）仲欠47000人！ 請德國國會提出《全球馬格尼茨基法案》

禁左d錢出黎先至係最安全

推呀 唔好唔記得

要有牌先入得岩嗎？

用宣傳下咩叫中共回血劍

匯豐corporate 有咁多中資鬼account, 點解唔一次過取消哂佢呀？
跟規矩就全部取撚消哂佢啦

鬼跟規矩

不如講下點做

可唔可以唔好成日用咁嘅標題